ik heb zo vestigden zich in hun huis, dat het helemaal niet waarschijnlijk is.
ik ben al best een oude vrijgezel. '
Biddy keek naar haar kind en legde zijn handje op haar lippen, en leg dan de goede matronly hand waarmee ze het in de mijne had geraakt.
Er was iets in de actie en in de lichte druk van Biddy's trouwring, die er een heel mooie welsprekendheid in had.
"Beste Pip," zei Biddy, "weet je zeker dat je je geen zorgen maakt?"
"O nee, ik denk het niet, Biddy."
"Vertel me als een oude, oude vriend.
Ben je haar helemaal vergeten?
"Mijn beste Biddy, ik ben niets vergeten in mijn leven dat ooit een meest vooraanstaande plaats daar, en weinig dat daar ooit enige plaats had.
Maar dat arme droom, zoals ik het vroeger noemde, is allemaal voorbij, Biddy, - allemaal weg Door: %@ Desalniettemin wist ik, terwijl ik die woorden uitsprak, dat ik in het geheim bedoelde om de site van het oude huis die avond alleen te bezoeken, voor haar bestwil.
